like晒個女仔IG D相會唔會搏到佢注意？？？

我係佢 即扑你

個個狗公都like哂人地啲相架啦
你估人地會唔會留意到你

your face your fate

即刻鍾意你添啦

咩係IG= =

痴漢

仲細咩
唔好哂心機啦

靚仔咪會囉

試過啦 唔多有用

會啊不過只會搏到一次
之後就Block

靚仔讚：條女即刻WhatsApp你
條女：你係咪on9架😂
靚仔：係呀！咁聽晚一齊食飯丫？
條女：好呀！😂

樣衰讚：條女即刻block 7你
再即刻同靚仔WhatsApp
條女：條友係咪變態佬黎架😰
靚仔：嘩！咁撚毒既？咁我地聽晚一齊食飯定定驚？
條女：好呀！😂